%:Definición de las variables
\def\titulo#1{\def\eltitulo{#1}}
\def\subtitulo#1{\def\elsubtitulo{\subtitulofont #1}}
\def\autor#1{\def\elautor{ #1}}
\def\director#1{\def\eldirector{ #1}}
\def\titulodirector#1{\def\eltitulodirector{ #1}}
\let\autors\autor
\def\edicion#1{\def\laedicion{\editionfont #1}}
\def\departamento#1{\def\eldepartamento{#1}}
\def\centro#1{\def\elcentro{#1}}
\def\universidad#1{\def\launiversidad{#1}}
\def\titulacion#1{\def\latitulacion{#1}}
\def\fecha#1{\def\lafecha{#1}}
\def\nombretrabajo#1{\def\elnombretrabajo{ #1}}
\def\isbn#1{\def\elisbn{ #1}}
\def\rpintelectual#1{\def\elrpintelectual{ #1}}

\titulo{}
\subtitulo{}
\edicion{}
\autor{}
\director{}
\titulodirector{}
\departamento{}
\centro{}
\universidad{}
\titulacion{}
\fecha{}
\nombretrabajo{}
\isbn{}
\rpintelectual{}

%:Construcción de la cubierta
\makeatletter
\def\portadaPFC#1#2{%
	\pgfdeclarelayer{background}
	\pgfdeclarelayer{foreground}
	\pgfsetlayers{background,main,foreground}
	
	\pagestyle{empty}
	\definecolor{etsi}{RGB}{83,16,12}

	\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
		\begin{pgfonlayer}{background}
		\filldraw[etsi] (current page.north west) rectangle ([xshift=35mm]current page.south west);
		\filldraw[etsi] ([yshift=-205mm] current page.north west) rectangle ([yshift=-261mm]current page.north east);

		\node[anchor=north west, %anchor is upper left corner of the graphic
		      	xshift=-1.2mm, %shifting around
		      	yshift=-204mm] 
		     	at (current page.north west) %left upper corner of the page
		     	{\includegraphics[width=35mm, height=5.6cm]{figuras/edificio01.pdf}}; 
				
		\node[anchor=north west, %anchor is upper left corner of the graphic
		      	xshift=175mm, %shifting around
		      	yshift=-215mm] 
		     	at (current page.north west) %left upper corner of the page
		     	{\includegraphics[height=30mm]{figuras/etsi.pdf}}; 
				
		\node[anchor=north west, %anchor is upper left corner of the graphic
		      	xshift=57mm, %shifting around
		      	yshift=-265mm] 
		     	at (current page.north west) %left upper corner of the page
		     	{\includegraphics[width=2.5cm]{#1}}; % Logo de la Universidad
	
		\node[anchor=north west, %anchor is upper left corner of the graphic
		      	xshift=141mm, %shifting around
		      	yshift=-265mm]
		     	at (current page.north west) %left upper corner of the page
			{\includegraphics[height=2.5cm]{#2}}; % Logo del Departamento, si lo hubiera
		\end{pgfonlayer} 

		% Todo el texto 
		\begin{pgfonlayer}{foreground}

		\node[align=left, anchor=north west] 
			at ([xshift=40mm,yshift=-25mm]current page.north west) (name) 
			{\begin{minipage}{\textwidth}
				{\huge \elnombretrabajo}\\
				{\huge \latitulacion}
			\end{minipage}};
  
		\node[align=left, anchor=north west] 
			at ([xshift=40mm,yshift=-130mm]current page.north west) (name) 
			{\begin{minipage}{0.8\textwidth}
				\setstretch{2}
				{\huge \eltitulo}
			\end{minipage}};
  
		\node[align=left, anchor=north west] 
			at ([xshift=40mm,yshift=-165mm]current page.north west) (name) 
			{\begin{minipage}{0.90\textwidth}
				\setstretch{2}
				{\Large Autor:\elautor}\newline
				{\Large Tutor:\eldirector}
			\end{minipage}};
  
		\node[align=center, anchor=north west] 
			at ([xshift=45mm,yshift=-215mm]current page.north west) (name) 
  			{\begin{minipage}{0.80\textwidth}
				\centering
				\color[rgb]{1,1,1}%{0.801,0.58627,0.47647}
				\normalfont\bfseries
% \fontsize{\lcatorce}{\lbcatorce}\selectfont
				\eldepartamento\\
				\elcentro\\
				\launiversidad\\
				\vspace{0.5cm}
% 				\normalfont\fontsize{\lnormal}{\lbnormal}\selectfont
				Sevilla, \lafecha
			\end{minipage}};

		\end{pgfonlayer}
	\end{tikzpicture}
	
	\newpage\thispagestyle{empty}\mbox{}
	\clearpage
	\firstpagePFC
	\secondpagePFC
}
\makeatother


%%%%%%primera pagina Proyecto Final %%%%%%%%%
\def\firstpagePFC{%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	\thispagestyle{empty}%
	\begin{center}
		\setstretch{1.5}
		{\Large \elnombretrabajo \par \latitulacion}\par
	\end{center}
	\vskip 2cm
	\begin{center}
		\setstretch{1.8}
		{\huge \textbf{\eltitulo}}
	\end{center}
	\vspace{2cm}
	\begin{center}
		Autor:\par
        	\vspace{0.2cm}
        	{\large \elautor} \par
       	 \vspace{0.2cm}
      		%  \autortitulo\\  %Poner si es para un máster, tesis...
	\end{center}
	\vspace{.5cm}
	\begin{center}
		Tutor:\par
		\vspace{0.2cm}
		{\large  \eldirector}\par
		\vspace{0.2cm}
		\eltitulodirector\par
	\end{center}
	\vspace{2.5cm}
	\begin{center}
		\setstretch{1.4}
		{\normalsize \eldepartamento}\par
		{\normalsize \elcentro}\par
		{\normalsize \launiversidad}\par
% 		{\normalfont\fontsize{\lcatorce}{\lbcatorce}\selectfont \eldepartamento}\par
% 		{\normalfont\fontsize{\lcatorce}{\lbcatorce}\selectfont \elcentro}\par
% 		{\normalfont\fontsize{\lcatorce}{\lbcatorce}\selectfont \launiversidad}\par
		\vskip 5pt
        Sevilla, \lafecha
	\end{center}
 
	\vfill
	\newpage\mbox{}\clearpage 
}% First page

%
%%%%%%Segunda pagina Proyecto Final %%%%%%%%%
\def\secondpagePFC{%
	\thispagestyle{empty}%
	\elnombretrabajo:\hspace{.5cm}  \parbox[t]{10cm}{\eltitulo}
	\vspace{0.5cm}
	\begin{tabbing}
		\hspace{.5cm} Autor: \hspace{0.8cm} \elautor\\
    		\hspace{.5cm} Tutor: \hspace{0.8cm}  \eldirector %\\ \hspace{5.18cm}  %\directorb \\
	\end{tabbing}
	\vspace{.5cm}
	El tribunal nombrado para juzgar el trabajo arriba indicado, compuesto por los siguientes profesores: \\
	\par
	\vspace*{.5cm}
	\hspace{2cm}  Presidente:\\
	\par
	\vspace*{.7cm}
	\hspace{2cm}  Vocal/es:\\
	\par
	\vspace*{2.5cm}
	\hspace{2cm}  Secretario:\\
	\par
	\vspace*{1cm}
	acuerdan otorgarle la calificación de:\\
	\par
	\vspace*{1.5cm}
	\hspace{7cm}%\lafecha
	\\
	\par
	\vspace*{1.0cm}
	\hspace{8cm} El Secretario del Tribunal\\
	\vskip 2.5cm
	\hspace{8cm} Fecha:
	\vfill
	\newpage\thispagestyle{empty}\mbox{}
}% Second Page
%
